求有心投考海關絲打巴打

想搵人練下跑步同FIB
大家可以綀下go discussion 同FIB既問題
提升彼此跑步步速
P.s 非誠勿擾
利申：女，考過FIB

想考救護officer，可一齊？

都好👍🏻
你係邊頭跑開？

體能無擔心過，但總係過唔到FIB

平時都係上gym room咁，好少跑街。
不過依幾個月無做過運動，想fit返

interview好主觀 考唔到亦無須傷心

報左未？
我都想練下gp in

Tg?

我上年FIB都衰左
你考CO定CI先?

我前日報左,準備好~

體能感覺係勉勉pass, FIB個sir俾好大壓力你， 好易講錯野🤦🏻‍♀️

現職fire 求伴跑步 操體能
男女都可
Tg:

我1月尾報左CO
未收到通知
一齊練下？

我今個月6號考
練都無練過

X2

加油！好多女仔肥體能，出盡力啊！

邊區先?呢排都KEEP住跑,我重點溫FIB多

我油尖旺區 有意就pm 我

我男
穿梯好鳩難
我平時踢開波唔練應該都ok掛 但穿梯真係

有grp既可以join
岩岩收reject信

可SHARE FIB同GI

求一齊練體能, FIB同埋gp discussion

interview 好講個官對你既眼緣，但當然你個人知識性上既準備，同反應都要做得好。

👍🏻講得好。我想練下反應。上次被sir窒到囗啞啞